蟲系會唔會先係shopping既必殺

好多幻想空間

香港商場咁乾淨

餐廳就唔洗講

萬一超級市場有大量甲由

話者衫鋪更衣室出黎

好驚d 人會放虫

ip

光復完都周不時會有蟲出現 我點shopping

平時光復popo唔驚

但shopping係兩樣野

我係講緊當香港光復完 買嘢都會見到蟲 個個都嚇撚死唔敢買

推

小心tk

漆彈

千奇唔好

和你貼 連儂廁

無蟲入手
無孔不入
無蟲抗拒

與其成班走入去藍店搗亂咁畫面又唔好睇
不如隱身入去放蟲，極大數量既蟲，神不知鬼不覺

啲蟲捐嚟捐去繁殖咁恐怖

好大穫

去邊搵
邊個放
點放
放係咩位？

不被捕原則地放

講就容易做就碌撚

屎系 蟲系

冇錯

去釣魚鋪雀店買 有蚱蜢蚯蚓etc

有人瀨屎你都嚇到走啦

好過火魔

蟲系任何時候都可以出動，唔使等開片

Push

煙、鐘、電 先係重點
但事實上商場傷唔到中共，金融系統，銀行先係，支那借唔到錢就會崩潰

咁多食店.....

sales是無"姑"的

蟲系 / 屎尿系制作太麻煩, 你未出到招之前, 攜帶過程都好容易引起警察注意
用鯡魚最方便, 成本又唔高, 俾人查可以話係拎黎食用, 警察都吹你唔漲

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

推

------

香港獨立 唯一出路

過左半年，都淨係識諗埋d小朋友招數

係咪小朋友要睇成效

爆屎渠點睇？

都得

嚇撚到絲打人踩人就死

咩情況下冷氣系統損壞先要全部換晒？

food court 本身都應該有好多

—————————
拒絕習慣極權濫捕
團結。堅持
一月一日。維園老地方
香港人。ASSEMBLE

講到就嚟光復到咁

真係介意嘅去啲平時本土人唔去嘅商場eg 海港城果啲到放

貓沙先恐怖

問題商場走唔到
會搜身

講多d

蟲系技能樹開發